# serv-drone


**exemple de nom de fichiers**
* my-name.ext
* name.ext

en anglais, "-" pour separer les mots


pour appeler le header et footer faut faire :

`<header></header>`
et 
`<footer></footer>`

dans l'emplacement ou vous souhaitez l'appeler 

**format fichiers img**

*  .jpg
*  .gif
*  .png
*  .svg


on utilise grunt avec la config de base du cours 



